2021 Summer internship/ Placement (7)

新post LM
部電話好靜

LM

Ching想問吓當初EY報咗名幾耐之後先收到doc list

想問有無人收到SHK offer

有無ey rp有interview

Lm

想問吓當初EY報咗名幾耐之後先收到apt test doc list

留tg?

Ohh 因為我前幾日先apply
Btw ching 咩 bg

Ching 咁你上年apply pwc成唔成功

Ching 咩bg

pwc intern聽聞對比其餘果三間不嬲都比較難入

應該delo同KMPG先最難 請好少人

3.8

識人申請晒四間 剩係得KPMG 同 Pwc唔俾offer

kpmg tax any news??

不過今年可能真係delo同KPMG最難

爬完po 我諗kpmg唔會有消息

ey doc list 係人都gen
同請唔請你無關

樓主pin this thx

wok 到喊
巴打睇路

你冇得揀先做
intern一定係有大做大

連影都冇

我做左apt test但未出interview，上黎問下有冇同路人

pwc consulting summer有冇消息

kpmg有apt test?

前日收到

重點係佢做埋啲admin嘢
冇乜嘢學

你報你自己field嘅中型firm好過

kpmg有apt test 你好似係呢個po第一人

正常

summer intern本身就畀晒啲rp做
啲ads開嚟交數
你得幾份in 都好合理

3大bba 第一tax第二audit

有無人有報second tier 除左shinewing 仲有邊間報得

官網好似未見有

1月尾報 過年前收到

想問吓收到confirmation email未？

想問下phone in問咗啲咩？

Kpmg Dtt 有冇開 summer?

兩間都有

星期五in

kp 記得 1st preference 放tax, 因為tax 先收人

dtt有？官網有無？

定係俾晒delo club啲人？

damn..本身放左tax 之後手痕改左 而家改返得唔得

想問下點揾到報KPMG Summer Intern嗰個頁面 揾嚟揾去都係見到得winter

想問下有無人報左DBS treasury intern，依架去到咩stage?

報咗shinewing同rsm，前日收到rsm grp in email，禮拜五in

佢報intern 個system,可以choose winter/placement/summer

我記得apply 完就會lock 個application, 你email hr 問下可唔可以比你改

我見佢可以update application 但改完 出面都係寫audit

所以email hr 最直接

係咪淨係tax請人？ risk呢？

所以就算update咗個apply 都最好email通知埋個hr?

以前apply左就轉唔到，依家唔知，講左無壞

唉報咗好多都係得幾個有回音
Hr in都冇
暑假點算

No,係喺學校job board度見到就apply咗，上個禮拜四apply，禮拜二已經收到email去grp in lol

好~唔該你~~

ching係咪照用佢個網報 之後2個prefrence填summer intern?
因為我見佢個網仲係話咩apply winter intern

HLB

政苦煙腸?

你system見到有就開始請，不過6-7月都有機仲請

hlb有開summer？

係呀 揀個陣兩個都填summer

Winter做過big4 intern summer係咪唔洗考慮2nd tier果啲

有咩關係

有無人做左hkjc video in？要點prep

有
開咗未就唔知

淨係見hlb官網有個audit intern 但無寫係summer

政府都要大學肯nom先有機..

kpmg個student club係咪已經出哂offer?

報左KPMG同EY咩回音都冇

華麗留名

China Alpha Fund 我屌你老母

有冇人填咗CCB Survey後有回音

PwC in完
跪拜Offer god

出咗VI啦

Ching In咩department

好耐啦我係佢開winter個時報 但做完test之後一直都冇聲氣 唔知係未開始process定已經screen out左

有冇人試過pwc manager in?

有咩intern可以比yr2做?

做咩?

我有報啊
報左6個但仲未有消息
有冇話報邊間會易收yr2?

我唔係business 底 唔知報邊個好

admin

冇講喎我survey都揀咗幾個

呢間野好撚狗，佢第一次會叫你做1-2 page research，之後會比兩個禮拜寫七頁research report俾佢，之後先做interview

HR

你有IT底咪報IT. WAM其實都已經好多division

Wtf 我仲諗住報
你報完佢叫你做完再in?

見到要寫七頁唔撚做啦

報完之後大概幾耐有survey?

真

又潛水

final year報咗D唔俾final year做嘅會點

要考mid term

你咁勤力嘅咩

phone in定點

今日又等唔到任何電話😭😭

咩電話都冇

睇黎今年都係做返2nd tier

但求有工返

唔係啦，其實係去咗幫熱血公民擺街站

想知Ching你揀咗咩department填完survey無消息

仆街，唔係好記得應該有ops + commercial baking

呢間野揾candidates做免費report架咋 唔會請 咪比佢玩

咁要警世啦賤種公司

又唔叫

我擺完街站會同法子開房，點會叫你

屌你老母唔准悔辱我條女

你條女係雞

希望逆插玫瑰可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱法子,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既法子係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡法子的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人

咁快ching三大gpa好勁？

phone in完就冇其他assessment la

Ey consulting 開始in 未?

Anyone WAM Isola Capital?

Ching係幾時in?

連apt test都未收到

有冇人收到CICC interview

Report咗洗版

係都report spam啦

五毛PR分化撚

10幾份就靜啦好嗎
好撚威啊?

我都係yr3 仲未有工呀一路in搞咗幾個月都未有一齊加油 好快會有架啦我諗...！

pwc tax summer其實點？

HSBC Coop 去到咩stage

computershare而家報仲有冇機？

好似有手有腳就收
btw好辛苦

佢website個job unposted date係5月22，應該可以

Ching收嘅意思係真係請定in有工返就夠了

收

真咩，報完冇update

係

冇grp in?

可唔可以講多啲

冇呀

三大報完無消息

之前有fd做過
佢主要係幫啲公司搞AGM場地
好多人做到11~12點先走
所以就算intern都有2 batch
不過好在佢ot錢算claim得足

其實我聽落就似event management 嘢

manager in

加一

介唔介意講下gpa同exp果啲點，點解會咁奇怪

gpa過3，有兩份intern，返過兩個月office工

係OT is basic

我bg差過你喎
係咪hr太求其亂咁飛人

Gpa >3.5 有大行exp

wtf

Wtf Ching 有無做到group in ？

吓final in都完左?

thanks

但我一個offer都無

唉 唔係讀商科 今年先醒覺要搵intern 好撚驚penult year真係冇offer然後由entry level做起 做一世窮撚

樓主pin China alpha fund啲濕鳩野啦

已pin

下個post pin你條咸家產啲衰嘢

Ching 你去到咩stage ?

Email 叫我交CV

我做事光明磊落

噉你重唔過去幫手?

邊度？

伸手黨
（大渣哥食評）大叉燒滑蛋飯

兩間都咁撚難食，我食花生

收皮啦
手足出事就扮中立

唔係一開始就交左Cv咩？
我係pass 左VI到而家仲等緊消息

見你講到咁慘，等我過去幫拖啦唉，龍門快啲執笠就一天都光晒

我係online apply 既時候都有交到cv
唔知點解又要我email cv 比hr

咁奇怪？🤔
我個status 係passed VI 但仲等緊
你yr3?

我都係
跟住VI仲要話技術嘢所以睇唔到我最尾嗰part講preference要我再打篇嘢比佢 跟住就無下文了

我依架個status 係 application received

你有冇收到email 話passed VI?

其實我上年十二月報過一次Co op 做左AI interview然後就無消息，我依架再報其實都只係想博下，我覺得有可能朋我上次interview 既result 就screen 走我

但如果有offer 你會捨得defer 半年做？

Ching 有無tg

唔會架 我都報過兩次coop第一次都係vid in就reject咗之後第二次成功拎到offer

Ching have?

係，你都有？

scb citi ibank
不過deadline係上年了

IBD?

有冇人報咗HKJC IT Trainee

tg?

啲人英文好勁

想問下 你第二次個次收到E-Mail pass 左VI後 隔左幾耐先收到offer?

我都收到 ching諗住用咩format

Wam 唔係每人限3間咩

咁快？幾時interview㗎

2019就係舊年都已經係冇上限

nope，普通cv only

ey ac 有咩做？

收到AC

EY consulting係咪出offer?

點解咁快收到幾時做interview㗎

有冇人做完uob apt test 收到vi?

你收到？

唔係4月尾先出咩

想問uob幾耐先會收到apt test？

你唔係student club啲人，唔係rp冇咩機會。

好似兩個禮拜有manger in再兩個禮拜後有offer

其實冇你想像中咁嚴重...

我兩樣都唔係都有 未洗咁灰既 依家先三月

Man in難唔難？
問General 野？

未呀 見到之前有人講過淆

我都係報左第一次俾人reject 左，但一月中報完第二次pass 左VI之後到而家都冇下文。。。

apt test個email咁寫
We aim to inform you by end of April 2021.
應該無咁快

想問下phone in CST time係咪要自己轉香港時間

唔係By 4月尾咩

dept？

灰到爆

我，做左apt test doc list靜過圖書館

The Welfare Party (Turkish: Refah Partisi, RP) was an Islamist political party in Turkey.

你好彩啫
不過我知KP就真係少啲RP嘅, 聽過有人讀含大都收到summer audit

推

一見到要錄片就唔想做

有無人in咗pwc consulting？

星期三manager in左

過3.3三大bba 但ey個邊做完apt test靜過太空

有無人maven 做完vi有update

thanks你都加油

Interview 幾時出左?

3月頭

Manager interview ?

我都係個日 你in 完覺得點?有無機

2分鐘姐 我照錄左 搵唔到intern

Consulting 入面嘅咩？

個人覺得幾簡單
有唔同manager in ga

tech

係rp 但唔知點解連test都冇好絕望

Yes

請問係咪都係問啲general嘢？有冇case唔該ching

保險業你覺得呢

back office應該冇野掛不過好似冇乜大公司？

其實出哂interview未 而家安慰緊自己仲有機會

me in完

得placement

得份pt intern，冇summer ft intern

三大BBA 過3.5 都無

我都係安慰自己EY HR做野亂 未叫我地interview啫...

其實我見job board仲未dead 可能遲多少少有機掛
利申等緊食二手飯

唔中六合彩，返嚟搵工了

有冇ching 入左渣打

一齊加油

好 thanks ching

pwc玩完個game based assessment無即刻invite interview係咪代表fail咗

應該無咁快, 我之前等咗1-2星期
想問下Ching你幾時收到assessment

唔係apply完之後48小時要down個app 做assessment咩

我之前都係 但今年報完無收到test

可能你之前已經玩過個test?

應該唔係掛 之前都係要做多次
Ching 介唔介意講幾時報

琴日報，一報完就收email話 48hr內要down app玩個game base assessment

btw有冇人覺得pwc啲game好難 我解鎖嗰個玩左個幾鐘最後quit左

HSBC Industrial Placement 有 manager in 係咪都算幾有機? 唔知今年有幾多人報

我想問有冇人渣打retail banking hr in完有後續？

Ching 想做ba?
placement 唔會code 打

介唔介意講下係咩dept?

有無人知rsm summer intern 邊到apply，官網揾唔到

係咪得三大先有

有冇朋友仔 in soc gen?

想問有無人報SHK retail leasing有2nd in?

Dnbdthkx11

Yes
My fd said 最多用到既都係query
基本上唔洗打Code wo

yes 上年快到一leave meeting就收到call 有啲frd都係同日收到call咁

offer無咁快呀 應該要等全部人final in完佢一次過出架～
不過我今年無補唔知group in到幾時
舊年印象中係完哂group in個日計起1-2個禮拜咁？

禮拜五in完 hr話一路都叫緊人黎做interview，4月7左右就release offer，得一round interview

Thanks Ching

Thanks我上星期in完 個hr話如果有通知會係今個禮拜前 所以想問有冇人已經收到 等我可以死心

就係冇特別

Screen 完收到嗰格部門嘅 assessment, 考我 excel 同 ppt skills

兩日後收到 interview

一個intern interview 機會都冇

今年市況有咁慘情咩唔係deserve better咩

rsm應該淨係落左job ad响三大

我frd city u都有

因為poly真係冇囉。。。

我都係

今年真係少左好多intern 以往既呢個時候已經開始多intern 但到依家都仲係咁冷清...

雖然未星期一 但Towngas有無消息

文科有咩intern可以做

+1 PR可以有咩公司apply

有冇人試過冇intern 都搵到銀行工

想知

但我估 細銀行都有機會？

Ching報咩position

實有但見你問得應該唔係你

岩岩收到computershare既VI
有冇人有經驗會問咩題目

DBS treasury intern 開始左interview 未?

Computershare 係咪只係late may to June嗰個corporate services?

interview係全中文
Group Discussion 20分鐘 然後用6分鐘present傾咗嘅野俾manager聽 題目唔難

麻煩曬

又到星期一interview god

又到星期一，大家加油
interview god offer god

Interview God Offer God

switch果個 係咪只有10題？

有冇人收到ASTRI interview

phone in會問啲咩

WAM 如果有消息 係咪send去大學email？

Ching收到？

打左電話黎 話遲啲會約時間 想睇吓有冇人一樣

星期四in今日先收到電話約final in

我估個人email同大學email都會有掛

月頭做完apt test之後咩回音都冇

各位ching
想問一問2nd tier黎講rsm mazars 同shinewing 邊一間會好啲？

唔係吖😂

應該ShineWing？雖然隔離po有講西wing

我都有睇，但係我見入面多條只係講sw所以想知其他兩間好唔好
因為學校nom左我rsm，但係亦都可以轉，不過只係會nom一間

我已經報左，不過學校話唔經佢地好大機會唔會俾interview，其實上年有sw offer，不過唔係我想要嘅post所以reject 左

應該係學校，其實我唔係貪心話想霸住啲位，我就係因為上年派左其他department 嘅offer俾我，所以我就擔心又會發生尤其今年競爭咁激烈
但係上年學校有派兩個nom俾我，我就入左另一間2nd 做audit

咁睇你bg應該唔差吖 雖然唔知rsm summer個門檻，但係如果係我會考慮吓搏其他好啲嘅nom

發現我uob個apt test做到一pat屎咁都收到vi
大家唔使擔心

直接reject 點會算係霸住

accept完再reject 先係不過大把人都係咁做

uob大家幾時做完apt tesy 幾時收到vi？

就係因為我bg差
sw其實係wok爆只係睇下好唔好彩派左去邊，不過就係想揾間好聽啲個名

anyway thx ching

有幾屎ching switch challenge做到第幾關？我冇收到vi

鬼叫自己apt test 衰左，big4完全冇聲氣

+1

想問如果reject過offer 報同一間bank另一個department會唔會有好大影響？

時間問題姐可能

我第一part好似做得少過十關 仲要應該有啲錯
第二part就做到8成左右 但係都係1成錯咁

上星期一收到test就即刻做
今日頭先收到vi

真係等到灰晒，gba個分唔差但我見有啲人上星期都有pwc audit phone in，自己咩都冇 ey apt test又差到喊

kpmg tax我都報埋，不過連apt test 都冇🤦‍♀️
唉都只能夠講大家加油

me2，不過日日唔係美容就係銀行打黎

Anyone received Jardine final in?

u received?

咁好 我咩都冇收到可唔可以問下ching咩bg？

HR Interview

做過個research，去過in，最後請咗個大陸人

Trading

Btw今年wam好多interview

rsm係咪算係big6? btw mazars open左？

我淨係收到一個叫我交assessment

你邊間有assessment？

我都想知係咪big6
跟住mazars 係跟學校

4月尾5月頭就要開始翻工 試都未考

垃圾u唔係poly
唉，依家都唔知揀mazars定rsm
聽日就要決定

唔係summer咩？

rsm mazars 開左summer?

ching可唔可以講下點解rsm好？
聽人講又話rsm多人爭，啲人又話mazars 多外國job，聽到我一舊雲

跟學校報嫁

HR係講呢個時間

有冇人知fwd派offer未

想問下ey pwc邊個division出左interview/offer追左post見到好似得advisory同assurance?

有冇人知hang seng coop manager in難唔難？

請問邊個隔離post？因為我暫時見到得sw仲有人講

thx ching 如果上到big4當然最好，但係rsm易唔易攞return？

想問係咪好多wam 都出左interview 了 報左好多 一個都收唔到

睇division揀啦 真係可以間間報哂 佢比你in你可以唔去㗎嘛

Any news from HSBC Coop?

唔知你想要啲咩啦

點解唔報多啲

thx ching其實我都做過intern，都明係睇好唔好彩
因為我都係想知啲人大多數好唔好，易唔易return

多謝ching咁詳細

中文普通傾計，講下個department大概做咩咁

Ching 係咪正正常常都應該會pass?

我估係，不過未出offer

fwd有冇ching出左offer

Ching in咩division?

manger in完

有無人apply telstra in 完
第一次用hirevue 用完仲有report 俾返我好刺激

Same same Ching in咩department?

Shinewing any news?

想問phone in同man in隔左幾耐

上星期apply左，咩都冇

wt team

wam 華僑永享 有無消息？

有冇ching 都收到uob vi 想知會問咩

Interview god bless us

請問你幾時做完apt test同埋做成點我part2做剩好多係咪冇機

你有冇經學校報？聽聞會易啲有interview

GTRF?

冇呀 冇留意學校個career portal

Part2我都係可能part 1 做得多

你可以睇下，機會大啲

[member]ching switch challenge做到第幾關？[member]

[member][member]ching switch challenge做到第幾關？

我淨係收到一封email叫我做research比佢當能力測試

Ching 報咩post多

[member]好好玩wo/member]

希望大家都收到offer

Ching都冇offer?

好似係tolling basis 架喎

Rolling*

Ching 你個個switch game 同49條題目做成點跟著收到VI?

Hang seng coop 報完係咪應該有apt test

做完VI下一步會係點？
我今日先收到apt test

ching你in咩 我今個星期都in manager

好似直接出 schedule interview email

apt test 有咩題目，有咩可以準備同注意

想問下apt test 有咩題目，有咩可以準備同注意

有無人in WAM 既Isola Capital?

有冇ching知CL confidence company係咪伏
見到個地址係AIA Tower 即刻唔想去

Thx ching

Swire 出左final in未

Rolling basis

有無人報渣打commercial banking 有HR in? 我三月頭做完VI到依家都無消息 心如死水

大概隔幾耐會有email？

Ys

我差唔多一個月先有

你有offer 啦?

上年10月做完VI到而家都無消息

你收到interview? 想問你幾時報

wam個網係咪lag死左..

almost close

any news？

phone in完左幾耐有man in

tg講，tg:endgame2

咩dept?

有冇人知BDO開左未？見佢website 咩都冇

ey any news？

想知有人收到offer未

ok唔該

意思係去左assessment center interview?

Ching幾時報

u receive final in? dept?

ael 返1-5 9-545 $5000/month 比狗做

係 收到ac

pwc冇電話，ey冇ac

ey今年screen人好on9..

interview god

其實jardines派咗final in未？不過十成無機

Apply 咗 PwC, KPMG同 EY 全部都冇反應 剩係得PwC做過下game base
咁樣係咪正常 定係我收得皮
全部都大約三月頭apply

Ching咩bg

不過ching你咩bg先？

三大acct gpa>3.5

maven any updates after vi?

1/2月嘅我 唔知原來要入到去再揀summer 傻下傻下咁等佢出application

姐係kpmg同 EY都無apt test俾你做？

冇 佢叫我send完啲e-document 就冇咗蹤影

你個bg都無..再次證明e y的hr...

最低工資都無 你自己計

同伴

KPMG剩係auto比咗封 confirm email 我 想賴自己填錯email都賴唔到

4月頭至中應該會出apt test

真心呆咗 三大acct gpa>3.5連apt test都無
我有個朋友year 2 三大 acct gpa>3 group in咗pwc 加報完兩日就收到EY apt test
究竟係咪有結界 大家都好似生活係唔同世界咁

我PwC有norm...都係咩嘢消息都冇 其實係咪我有問題

想問關唔關報咩嘢事 我係報advisory 我聽到有interview 嘅都係audit

可唔可以理解做big 4鍾意d gpa 3-3.3果類candidate

今日終於簽咗約

我唯一安慰自己嘅係 我fd都係咩嘢消息都冇 佢cv靚過我 gpa高過我

想知 +1

where

ching in jor?

1 year placement

最低工資都冇唔犯法？

Intern好似唔計的

Intern 期少過59日法例唔包

WAM有無消息

Not yet

Pwc 早知唔放advisory 係咪請audit 多

ching tax係咪呢幾日收到call

想問吓形式係點? case analysis?

yes
gpa >3 驚你reject

yes
big4 其實唔鍾意人過三
<3 多啲機會

無知一問 我已經submit 咗application 仲可以改choice ？ 定係開過嗰account

你仲有冇apply 其他 我真係all in big 4 而家搵緊退路

唔好同我講big 4 prefer gpa<3.0 喎

apply過幾間second tier嘅不過都好似冇咩消息

Ching 你收到？

唔太信

有無人都收到CLP sandwich電話約interview

有無ching聽過xycapital? 間野好唔好㗎?

You get any interview?

上個禮拜hr in左 佢話要等兩三個禮拜先知有冇manager in

我gpa 3.0都冇interview

Nope

我gpa>3.5 winter有offer但summer連interview都冇

有冇人in 過LVMH啊？通常幾耐到派offer

Ac major, gpa>3.5, 上年做過big4 summer intern
今年報曬 除左pwc俾apt test之外 乜消息都無
其他banking Pwma WAM program全部報曬都無消息

有 聽日in

winter 同summer 唔同，winter收好多人

唔係close咗啦咩

有冇人fwd final in 完收到offer?

hr in完過咗兩日就打電話嚟約man in 你應該好快會收到電話嘅

夠做架啦

有冇人知pwc既risk consulting intern要求高唔高？我係3大Statistics cgpa 3.1

除咗wam pwma之後有啲buy side咁
例如P72 de shaw 幾間大PE
Bulge bracket都炒哂
Big 4 都報過 interview都冇

我約咗下星期
in完可唔可以講吓大概問啲咩
唔該哂

Local office?

應該tax 收得最多

pwc幾時會出offer

Ching 幾時grp in ga?

同埋幾間PE 中文表達能力唔好

即係4月先audit

我知有部分人phone in左，可能其他team仲有機掛

係，你有offer?

唔係冇，但我好少聽人話big4收左佢2nd

冇
佢vi email唔係話2 weeks咩

Final in係manager in?

bonus fatfat

會唔會有人照報6個月嘅placement 跟住9月尾或者十月quit？姐係明知自己做唔夠6個月都照報呢啲placement？ 已經defer咗一年 唔想再defer了

正正經經搵份summer啦。。。

我上年summer in完
hr都有問我2nd preference有位有無興趣做

文科 你wam有消息我bba都未有消息.

ching bg好勁？

完全唔勁
上年白紙一張 gpa得3.4
反而今年>3.5 仲贏左幾個case competition join埋其他extra活動 連個interview都無

上星期四

會比人blacklist

想問下shinewing有冇人有消息

有冇巴打有wam消息

我上星期五hr in, 佢都係話要等兩三星期, 但見有啲人即刻講埋可唔可以proceed下一stage, 但到依家都未收到call

video in

呢幾日好似好靜

WAM完全冇消息

我嗰陣in完hr佢就直接約我星期幾得閒再second in，之後一兩日後就再打嚟同send email confirm時間

報左好撚多間，只係得一間有回覆

阿哥喺美國讀political science，而唔同行業嘅工佢都報到，報社同ibank都intern過
所以我就有個錯覺，覺得讀咩科唔重要，個人勁就得

但係香港嘅文化根本就唔撚係同一回事^_^

我嗰科攻finance嘅local入面最勁嗰個都只係去到megafund
偏偏workload又重，一日到黑都要睇啲濕鳩reading，又要奶professor，變相可以用嚟學野報工打case comp嘅時間就更加少

TLDR:傻閪先讀文科

我見差唔多2week, 咪問下有冇人有

聽落好似幾唔錯, 我個fd啱啱in完話個mental math test 難到傻L咗...

想問有無人收到SHKP offer

聽講考咩3位數除2位數仲要1 dp...cls
但係我個fd gpa好似得3.3幾/4.3
我諗gpa都唔係咁死(?)

咩都無

星期四有咩特別？

big4

想問下用咩語言🙏
因為HR用普通話contact我，搞到我唔Sure用咩語言
Glassdoor啲人又話粤/普/英都有

想問ching覺得點？
用咩語言in🙏

有冇人pwma 報咗credit suisse

Glassdoor寫intern 3皮幾

Pwma應該好早派哂offer啦喎

you are not alone

放心我都未有

我都無..你地報左咩公司？

幾時報幾時收到vi?
Ching yr3? Gpa好高? 好多internship exp?

未有+1

每日一拜

Ching what bg

uob係咪出咗vi

應該問有冇人攞緊cs Offer

我都係報左報左pac,ey,kpmg，得pwc有phone in,其他咩消息都冇
利申三大acct gpa＞3.5

我1月尾做完vi 直到依家我都係無收到pass vi嘅email
跟住聽你咁講一講去check返個status
係今日轉application is being reviewed
希望有消息不過我1st係wpb

收到pass vi email但都冇消息status寫completed係咪收左皮

又頂爛市